PS4 FIFA Pro club 招人

現時D1-D2，會報比賽

招CDM,閘，中堅同GK

時間 2230～0100

通常晚晚都會開波

想收長玩同非pt既巴打

有興趣留tg or add 我TG